[有圖慎入]post 你屋企隻寵物

瘦咗啲 肚腩都冇
我果隻肥好多 但唔係成日蒲頭

嗒先望住佢好耐
眼仔大大好可愛

忠誠勇毅

養呢啲寧願養老鼠曱甴

有比錢

有冇圖

咩黎

有冇多d相

咁撚肥既

我嗰隻每逢凌晨出黎走向枱搵食之前放塊餅乾碎向枱，然後見到佢突個頭出嚟，走過去擔住塊餅乾碎，可能太大吞唔到又擺番落枱度，然後我再整碎啲比佢食

冇啦

竟然唔食蟲 食餅

我果隻肥啲

佢每晚都向枱到揾嘢食，夜晚次次見到佢唔見佢捉蚊

贏咗樓豬個隻

可能比我兩隻貓食左

係咪死左

眼仔look look